💽 Big Baby Kane - Gimme The Mute

Исполнение: [id88427913|Roman Mokrivskiy], [id86708772|Даня Горлевский]
Сведение: [id86708772|Даня Горлевский]
SoundCloud: https://soundcloud.com/ouwdftiyg0in/big-baby-kane-gimme-the-mute [id142590816|Евгений Райз], хватит с деда гонить, возраст не молодой, сердце не каменное 😡😡😡😡😡     Лучший игрок бласта                         Листаешь такой мемы в ЛШПТ👍👉👌💦💦💦 
Видишь новый пост😱 
Смотришь, кто делал пост😆 
Автор указан снизу😋 
Даже не стал чекать😆😆😆😆😆😆😆😆😆👉👌💦💦💦💦😱😅😅😅  Го подрафтим твари 😎🤙🏻
Вступайте в лигу, я вас разъебу
https://www.hltv.org/fantasy/8/league/31156/join?secret=F2CB7651F55FFAA41DFCCBF29FC69F3C даже президент травит, та за шо блядь                       Это 5 тысячная запись, ебануться   кто знает тот поймет...  Слили настоящую стату старладдера
Еще есть вопросы что он куплен??? СУКА ЗА ЧТО СИМПЛУ МВП??? ВЫ ТОЛЬКО ПОСМОТРИТЕ НА ЭТУ СТАТУ, НАЙС СТАРЛАДДЕР КУПЛЕН 😃😃😃😃    Выиграли 2-1, ебем 😎🤙🏻  Через 30 минут играем шоу матч против сборной группы "Абстрактные мемы кс го"       2-0, но было тяжело       Завтра сборной ЛШПТ играем бо3 шоу-матч против команды стримерши [club71702443|DIANA RICE] 
Подробная информация будет позже. 
Предыдущий шоу-матч против команды gtfobae закончился победой ЛШПТ 2-0 по картам   Ок прожил жизнь не зря       Бля, пацаны, простите меня! Я был дураком и доверял лицемерному человеку, который в итоге насрал в рот всем своим друзьям и знакомым. Каюсь и надеюсь на ваше понимание  Наш второй проект, оформляй подписон     